此時此刻，你在播放哪張專輯VII

舊post

咦，打漏標題
【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯VII

鹿又偷懶

引埋d非indie 入嚟, 你係專登咁想釣人入嚟

開過個囉

咁咪好 大家一齊聽

我聽Bigbang 侵唔侵我

侵侵

以後等國際牌開Post算

呢頭講完
果頭Clockenflap有Massive Attack

仲有Fiest

舊post有一刻快到我以為十分鐘內會爆
所以開左先

係喎

仲有粉紅A

有hello nico

係 不過硬係唔知幾時買到飛

關你咩事

所有回歸活動罷絕參與

小弟見到clockenflap韓仔代表，好失望

我唔理 我淨係想聽柏林愛樂

去柏林聽

大佬唔使錢呀，，雖然我會

我會數住有幾多kpop專輯入左黎

Dandy Warhols 喎仲有

仲有19moment添

見到tinariwen 已心動，儲下錢先

但我唔知去唔去其實

我試過去一個大埔區function，見到19moment，而台下得我一個路人甲坐左係到

巴黎？

我買左喇

唔關事 就算喺香港都未必想去

巴打你做政府工內幕認購？

唔想支持狗西...

有情意結所以lineup未出就買左先

唔係喇 我都係上星期先買

我點都要有line up先買

$1400都覺得內赤 再等linup就要賣腎

唯有買少一兩隻碟
食少兩餐貴飯

巴打真係好有錢 11月睇完柏林愛樂又睇clockenflap

下點樣買 預訂？

每日幫自己衡量1400蚊，可以買到6枝顏料/10本書/1張日本機票

冇得咁衡量嘅
又唔係個個月都咁睇

有得賣喇

又黎

屌你老尾

仲要又係中環搞

無西九架啦

西九已經被我荃個私處佔用左
Massive Attack果啲都要行埋一二邊

好彩賣$1280 時買左3days pass

咁快手!!

屌 啱啱醒起原來我未claim返啲錢 入咗兩百剩係食咗一件pizza仔

Clockenflap 同食環定康文處真係好撚on9 唔可以現場有錢銀交易

唔on9邊係政府

你啱

我tip嗰十隊中咗一隊, 零的突破

巴打手字咁令果然係男神

Molamola AF俾巴打燈咗

屌

phoenix

冇la, friday 19 moment, sat feist, sunday massive attack

我嗰十隊唔會再有得中

我覺得你d字型d

好想同絲打一齊睇Arcade Fire 或者 Broken Social Scene

十隊中一偏偏應該係最少人想睇嗰個

睇巴打手字 應該係做醫生

你又知我手字係點

唔係嘅
你果堆名唔一定要大台/最夜架嘛

你又衝出來？ 講梗詩淋巴打

你fb post 過muse lp coldplay 個chart

我嗰堆好大名氣喎 除咗ao mitski 呢d應該細台

婦科聖手

The xx狗也不屌

應該對女人對到厭

唔碌卡巴打應該喺哩個po裡面頭三個最需要積口德嘅巴打

係喎

不過我屋企啲揮春都係我寫

另外兩個係...？

咁old school?

我好似喺馬撚

所以我咪想識穆斯林男神個拉二胡老豆

其實平時見撚到佢咁撚摟屌
都好想星佢幾巴架啦

佢喺你同事？

點解今個po無寫indie? 是未想介紹多啲新手入來？喺我就諗啲入門推介俾新絲打先

好

頭三位都係我 好似係

識佢啫

13 reasons why clay隊band

鹿仔又偷懶！

你就以為有絲打
全部入黎都係有撚既

btw 後生既axl真係好撚靚仔
忍唔住share

大家有冇發覺就算個標題冇寫indie
呢度都係冇新會然加入

依家變左axxxxxxxxxl

男人都要keep fit

你色盲？幾多紅字絲打呀哩道

假架全部有j

好想睇Massive Attack

唔知MA定chem bro 好睇d呢

兩個都未睇過

懶呀我

Kumca (꿈에 카메라를 가져올걸)
소실
2012
EP

#indierock #dreampop #shoegaze

留名先，btw 多謝巴打賣碟俾我

標題打漏左indie 都係無人入黎架啦

既然topic冇打indie咁我就post下老餅pop 嘢

之前想聽返Globe嚟聽但spotify 冇, 原來最近出咗20週年deluxe版, 我嘅童年回憶又返返嚟:

Globe - Faces Places (日本dance pop)

最近聽返Arcade Fire 先知原來無聽過佢哋隻 Funeral

Rock, indie

無聽過Funeral學人聽Arcade Fire?

最正嗰隻喎

Indie post大半日已經去左十分一

今次估幾耐爆

因為覺得Neon Bible 感覺so so所以無咩特別追聽 仲有當年睇CD cover以為自己聽過Funeral 宜家先知 無聽過

NB初初就成日聽, 呢幾年都冇乜聽, 唔似funeral/suburbs長聽長有

咁NB真係普通咗少少
好似佢哋同BSS都就快出新碟

AF 7 月尾
BSS 7月7

好滾動

我女朋友要買上次喺White noise買左呢隻

名古屋 燕窩 月餅 低卡

你成日都咁夜

btw 聽緊:

Deerhunter - Halcyon Digest

訓唔撚到牙Ching

返工返幾點

濕鳩工返好晏都得

深夜首選

仆街吖咁撚多人聽事後煙

我遲下先聽

Monster movie都好正！
不過新碟好麻麻

淨係噤過一首嚟聽 已經唔記得咩聲 留唔到印象

首選 ⋯⋯
BTW 留名

好 relaxing, 有d 催眠效果

呢度有冇人聽呢隊偽 metal

經常聽
去到live實去
簽過名仔摸過手仔

Babymetal咪正正依個post個寫照囉
吸引唔同既族群去接觸多d非流行音樂

同中女去食下午茶係一件非常老尷既事
尤其我一個大男人對撚住的色過我粒lin既mac乜鳩rone唔識串 要扮識嘆咁嗒佢真係難攪過龜頭插熱沙

Moa 定 Yui

Sorry law 咁多女聽呀麻 都要聽吓嘅

第二人格mode全面進場

屌佢奶開個會都懶鳩新穎去乜鳩laduree soho
D女麻撚煩就緊嫁啦 玩fashion既就仲撚痴線
食屎啦仆街！
我飯都未撚食就同係你班友啪果d乜鳩窿
唔係有求於你地我真係推撚左佢自己走出食漢堡包好撚過

Feel撚到黎緊幾日都好撚痛苦

等睇巴打俾狼虎中女食咗

見到d乜鳩窿都反胃, 食雞蛋仔好過

識咩呀？食哩啲精緻杏仁粉嘢 最大嘅享受 一定喺來自一路飲拿鐵聽著德布西再視姦隔離個大波長腿中女啦

Mobb Deep’s Prodigy Dead at 42

樓主今日牛一, matt berninger代表國際牌送上祝福

做乜鳩咁慘要Happy Birthday To Me

奏樂!!

原來係星期五feist
MA confirm 咗係星期日

生日快樂呀 巴打

Still raining
竇唯 - 幻聽

有冇人有去hk gig week??

生日快樂

你就麻麻

BTW 我搵左咁多年都係未買到Last Night Something Happened嘅LP

見到Monster Head要食乜鳩窿度日真係笑左出聲

生日快樂
啱啱add左你
好靚仔

搞Gradshow好撚柒煩

Don't Look Back In Anger!!!!!!!!!!!!!!!!!

可惜真人係肥矮毒柒

生日快樂 !!! 我總有日會搵到你地

我已經搵到幾個fb

我淨係知邊個係🦌

巴打做咩唔俾我加IG？

你有send 嚟咩? 我今日reject 咗個我以為係大波妹

你再send

我IG follow 女多，可能你誤會咗

勁 真。起低組

搵到我有興趣就add埋我, 不要害羞

原來虎巴係大波妹

終於搵到

巴打喺我IG第一個follow嘅仔仔

穆斯林男神add哂啲囝囝囡囡

點解無人add我

原來老虎巴打係大波妹

你打開左虎巴嘅另一扇門

係就唔駛面對冇女呢個窘境

虎巴個ig 0 post 1 follower我真係以為係spam , 你post 嘢我先follow 返你

真心覺得一般

我想打開穆斯林女神嘅頭紗

有無上amazon或者ebay睇下
再唔係上white noise,個老闆可以幫你搵下

早兩日delete咗啲垃圾followers

經巴打個IG follow咗好多音樂人

虎巴被男神拒絕了

唔知有咩可以po上IG

我都有比人教我上White Noise嘅一日

windowlicker

咪Add Jor你囉

加你ok?
利申： 我得一個IG 不過無嘢睇的

點解冇人add我

鹿仔acc 喺咩？

屌，成堆癡漢咁撚樣，block柒晒你地先

終於出現返個正常人

根本冇一個係肥矮柒毒

點解冇人add我

得啲金髮鬼妹

聽得indie一定專業人士
出到嚟靚靚仔仔咁

除左我

第一次認同你

成堆IT毒撚算唔算專業人士

出去公海睇左陣post
覺得都係圍下爐好過

小圈子

係呢
喺度圍下爐都好過出去睇啲戇鳩發up瘋

呢度除左Radiohead係柒頭
個個都係靚仔靚女 (一定係)

我都無睇出面啲post好耐

出面冇眼睇

講緊hip hop 呀清

賣原版黑膠兩舊水, 買個封面都抵

火炭麗琪係Grime我識條鐵

睇完真實魔鬼遊戲 琴晚拎返MONO出黎聽
加埋個人好攰 比佢地啲音符包圍住瞓好舒服

我覺得陳大文起碼都UP得出個Grime字

出面班柒頭仲停留喺屌人隊草好威威嘅階段咋

出面班柒頭第日老左其實同依家啲廢老冇分別

一陣出去睇下先

樓鹿勇武屌人

都廢事講咁多

唔係話出面無人識野
但係專係9Up大大聲嘅人佔多數真係唔想再討論落去

Link?

睇左9頁，已經再冇心機睇

聽咗首歌
等今日牛一嘅國際巴專業推介

首歌就算吧啦
不過真係一鋪照哂啲牛鬼蛇神出來

經典

Atlas Sound - Logos

好鍾意呢首quick canal. btw lætitia sadier好似今年出碟

Stereolab, Broadcast

牛一梗緊要J下佢
上次選十大如果包埋R&B
一定有佢份

feist tour 好似summer完
好大機係同bss一齊黎?

BSS十一月頭會同AF出show 都唔可以話無機會來嘅
不過我就悲觀撚 take it easy

唔會la, massive attack 係sunday headliner, 呢個已經係最壓軸

Other Music 係咪得返mail order?
唉想返去緬懷下都唔得
我好多sonic youth既 特別野都係果到買.....

係, 執咗啱啱一年

other music 而家個mail order 好似剩係賣自己other music 個label 嘅碟

巴打咁樣講一講 今年喺香港睇到BSS嘅機會即刻大增

鳩寫十隊/個想喺Clockenflap睇嘅act先

巴打手字J死人

下個indie post變寫字post

絲打有無啲韓仔sadcore/ slowcore推介？最好Spotify有啦 咩小蝦米我用唔到

咁我可以收收皮先，次次手寫咗啲嘢俾同事，佢哋都走過來問我寫乜鳩

下次寫哂你地啲會員名

留名 我又要

推post方式層出不窮

冇人討論我果十隊嘢

新人留名

聽緊朴樹《我去2000年》第十次
雖然唔係indie

好鍾意聽大陸啲新民謠 不過連登好似冇乜人聽

我又寫, 好耐冇寫中文

唔想生日打破你個bubble

我都有估LCD

今年唔會la, 11-12月US tour

朴樹我淨係聽過《生如夏花》
有線成日播
之後就冇留意了

留名 待聽

Btw
穆斯林男神手字都扯扯地

Pitchfork個review都ON 99

兩大男神都好有才華
講完都覺得好撚圍爐打飛機

gallagher巴打

問碟：有無巴打記得有隻碟? slowcore/sadcore, CD cover有個中髮定長髮嘅人坐喺道 直視鏡頭 隊band好似叫mum 好似喺西班牙樂隊

Mum 就冰島野
但好似無一隻碟封面係咁

唔係佢哋 佢哋都唔是sadcore
黑白封面的 隊名諗唔起 應該是二千年頭至中嘅出品

3 CD Edition

大家復出都係出LP
得LUSH係出EP

YOU WIN LOR

chi lun sin

竟然有artist 不過冇碟

想聽加加減減

仔仔：eAeon <Guilt-Free>, Doe Jaemyoung <Under the Sign Of Saturn>(佢抄左susan sontag本書名，本身係講walter benjamin)
囡囡：Sweden Laundry同Song of Luna, 不過spotify冇佢地嘅歌

我收藏左呢個人嘅歌好耐，但一直未聽

好邪。我今日無啦啦全日亨佢地隻歌star乜乜乜

囡囡嗰兩個是小清新ballad

啲「豎」筆劃幾靚
最鍾意個「林」字

利申：寫毛筆篆書攞A

原來係light from a dead star

絲打以後回post不如手寫毛筆字

畫埋畫 以後封面都唔好貼, 畫出嚟

最近都聽緊呢首

個名好熟口面

split 我都想買返隻

呢樣野有絲打做左，我不了

呢到有好多儲物情意結嘅人

佢地今晚係香港有concert。

成日見到啲專輯封面都會諗起大師們，有佢地嘅影子。

唱韓文 就算唔講哲學講粗口都唔識聽

我都有舖儲嘢癮
不過呢度或者多人儲碟, 但出面都大把人儲模型波鞋其他嘢

我都唔識韓文
我聽k indie係因為細細個時好鍾意H.O.T.同Shinhwa呢啲上世紀kpop，就算之後冇再聽佢地，耳仔都係有情意結要聽韓文侵侵侵

我啲野已經多到要額外租地方擺添

外國絲打？見你好夜先留言

香港。
等上機去美學之國，修行返半個月。

Big thief - masterpiece

呢度可以寫字畫畫交流

我係出咗capacity 先識佢地, 聽咗兩次仲研究緊

遲下天才表演拍埋片

我今晚返去畫唱片封面俾大家估碟名

利申：睇我個名就知我係野獸派畫風啦

順便畫埋隻sadcore碟等大家幫下你

我記得返

冇加indie
搞到katy perry都走埋入嚟

無咩所謂啦 可能可以帶到多啲人聽唔同嘅音樂

我以前咪又係聽Christina Aguilera, Justin Timberlake果啲

我男神Anderson .Paak初出道喺細公司出嘅翻唱EP
選歌有Yeah Yeah Yeahs嘅Maps
Mr.The Postal Service嘅零時起哄Such Great Heights
呢兩首本身係我心中嘅神曲
佢竟然一隻EP玩哂

另外有Beatles嘅Blackbird
The White Stripes嘅Seven National Army
隻EP個theme係玩番白人rock嘢

我諗我當佢係男神咁拜
呢隻EP仔都佔左唔少因素

佢support J cole 個tour, 唔知你有冇緣

佢翻唱嘅樂隊我都好鐘意

買咗大半年而家先拆嚟聽

God Is An Astronaut - All is Violent, All is Bright

其中一隻favorite post rock

btw maps

同埋你咁打法我係咪要去聽下零時起哄?

條友本身打鼓
聽rock嘢唔會比聽hip-hop嘢少
啲live同碟都幾唔同

不過我最鍾意都係呢段
幾乎日日睇一次

The Postal Service真係年度top 10 唔玩真係傷9我心

冇

One of my fav too !! 無論啲歌定個cover

天空爆炸聽最多呢隻

Ben 而家個solo tour 都係玩dcfc＋幾首個人作品，淨係cover首午夜起哄

其他giaa碟你鍾唔鍾意

我就cold dead place最多, 呢隻第二

臨瞓前聽呢隊瑞典四人囡囡post rock band Audrey. 對上一隻碟已經08 年呢隻the fierce and the longing, 可能個個都結哂婚生仔

非常鍾意首horses are honest 同the silver. 無論隊band 名, 音樂同主音把聲感覺都好優雅

仲有隊叫Rachel's 哩啲靚女名樂隊 聽到都扯扯哋

原來rachel's 有靚女? 唔知tim

叫rachel 好多都係靚女

利申: ex叫rachel, 聽indie

最近果隻同 A moment of stillness 都有聽, 但都係呢隻最入耳

今日聽下呢隊先

agger

講隊樂隊名 唔係隊員
講開Rachel 有次做兄弟 有個姊妹叫Rachel 靚到癡線 真係想推個入新娘房 一齊討論一下上乳豬嘅時候播咩歌好

個Post推得咁快既

文字討論?

做咩啫你

有冇人有野夾單夾運？

買咩先

因為大家都9UP

鹿兄挑悲觀蛇funson好撚型

你都覺得佢似悲觀蛇呢

我都係太得閒先助攻下鳩白啫

個個都話佢係啦
佢死口唔認咋嘛

買左 thom yorke本rolling stone
黑店賣成70蚊

喺黑店買嘢？
呢度有巴打幫到你

仲有人買滾石

見thom yorke封面買嚟j

會唔會收我錢嗰個係巴打嚟

早兩年間唔中都會因為偶像上雜誌封面而買雜誌
而家不了

唔係錢多得濟都唔會咁做

真偶像只得thom yorke
其他就算幾靚仔都冇迷thom咁迷

買完銀包得返廿蚊

細蚊仔會唔會無錢搭車返歸

Where would you rank it among Ride’s previous albums?

I see it, strangely, as a follow-on from Going Blank Again (1992).

Do you feel a sense of rivalry toward other reformed shoegazers?

You mean Slowdive?

鐘意佢可以聽吓Warp Records

Warp最鍾意都係堆IDM友

之前好似有個舊登叫沙維嘅入來屌9人用咗佢個名 所以改做小白 咁宜家哩個沙維喺？

無記錯Yorke都迷Warp

FlyLo

唔係
而家呢個XAVI咪就係以前個A.INIESTA

媽呀 好亂呀

又俾你搵位推Flying Lotus

係舊登叫A.INIESTA
然後過到來比人用左個名
先喺度改名做XAVI

小鳩白囉

我掉轉咗

2006 August

上年HMV 淫kay孖頁

我都有

李紫昕絲打去左邊？

去咁聽Massive Attack

竟然唔加返張圖

小白點睇樓主?

得閒睇返11年前嘅interview, 睇下thom yorke講嘅"the future of radiohead"

Man of War,
OK NOT OK

可能可以出隻新碟....

大水過後真係唔應該隨便行山

你係因為行獅子山所以聽呢隻 ?

咁啱姐

Big Thief - Capacity

Vince Staples - Big Fish Theory

初步感覺唔錯
喺我心中依然係Kendrick Lamar之後最似樣嘅West Coast Hip-Hop第二梯隊

仲loop 緊 the system only dreams in total darkness

The National打手區歡迎你

唔知幾時出下一首歌

月巴，生日快樂

我盡量唔想隻碟寄到嚟之前聽到悶所以首歌出咗兩日就冇乜點再聽

生日快樂, 唔寫字 la

有oknotok同你賀壽

EITS出鞋

我覺得幾靚

繼續postrock

上年定前年睇咗Room, 戲入面用咗this will destroy you 嘅呢首歌, 嗰幾分鐘就算而家睇返youtube 都起哂雞皮, 套戲令我多咗聽呢隻s/t

Room:

係喎, 同埋都唔係太貴

見到又要講多次
This Will Destroy You嗰陣睇到我訓著左

我剩係對young mountain 同呢隻感興趣，之後d tour 都有冇去....碟都冇再買

我都淨係有聽young mountain 同呢隻
其他無乜印象 live 都未睇過

如果個底厚返啲好睇啲

咦我未瞓醒記錯左另一隊

記錯咗邊隊

唔知clockenflap 會唔會有El Ten Eleven 呢

無睇EITS 有睇 this will destroy you, 搞亂左

都係差唔多，佢地兩隊同你個名我都係聽2010年之前嘅作品

呢幕用果首夾到絕

係，神來之筆

今日喪失左工作能力 等我又畫下比巴打

Indie post嘅巴絲果然位位都係男神女神
攝影、寫字、畫畫多才多藝

救命
我已經成個月改唔到連登名
我唔想再做國際牌磁能線

Block 左你改名??

睇黎我有機會睇到lcd soundsystem
但我又冇乜興趣

唔知
自從上個月話我30日內只能改兩次名之後
到今日我都冇成功改過名（我肯定過左30日

我可以改少少schedule就佢
但我其實又冇咩必睇嘅意欲

有都唔睇??

有又得閒會睇 但要改schedule 就諗諗先喇

今生都要用國際牌磁能線呢個名

下次要做國際牌震蛋

仲有國際牌假鳩

一個二個將自己啲喜好投射落人地個名度

我改就唔係大問題
反正我個trip都係為左睇show而去
不過lcd又未去到我會為左佢而改嘅級數

The National -------> LCD----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------->The xx

我發覺我喺英國果個星期
係有Sigur Ros, LCD, Lorde同The National
我想睇嘅話係可以一次過睇哂

Sigur Ros同Lcd遲幾日咪好 我唔算特登早幾日返倫敦

我都唔想為左lcd特登斬開我啲行程

btw岩岩想聽呢首歌

之後發現4minute有首歌又係叫crazy 原來我以前公司成日播

你賣左幾多碟

賣左少少啦 有D碟執左聽一次又覺得都唔係咁難聽

Swedish Post Rock
Ef -Give Me Beauty... Or Give Me Death!

多謝各位巴打 今日有Oknotok加埋Grizzly Bear新歌
開心

記號士 - 為時間做過的註解
Dark dark 地

LIN

終於有返啲味道

個名係咪關村上春樹事

好似真係關架 我有特登wiki

我幾鐘呢本

又要講this will destroy you果場睇到中離

Sign of the time

近2年d post rock碟好多都得個擺字，無點聽過，neo-classical幾舊既都會拎返出黎聽，訓教用

有冇手畜今晚睇Glastonbury

三日已經推左18頁

屌頭先港台講indie套嘢條女好正

我呢邊今日賣飛, 十晚, 應該都唔去

Hello Scotland

Do Make Say Think "Stubborn Persistent Illusions"

出咗咁耐而家先聽 , btw封面幾靚

巴打識波
今日病咗 咩都無做過聽過

病聽eno and fripp

J一世都咁好J

今日出就今日聽下

啱知幾時會收到

US好似delay 到7/7, 英國order就shipped

有機會

不如叫國際牌收陰機, 配合返Radiohead

bound and boundless

我下次叫国际牌戏曲中心
配合番明荃女神嘅紅館演唱會

國際牌百葉窗

Grizzly bear新歌正過上首好多喎

點解會比你改到名

我今朝講完無耐
再試就改到

係好正 有返陣GB味

屌好眼瞓
都係聽日睇replay算

有緣嘅話起身屙完夜尿睇
唔特登較鬧鐘喇
呢幾日瞓得又短又差

佢出not available in your location有冇破解法?

新碟總算令人有番啲信心

我抱信心嘅 最吸引嘅果堆Teaser唔喺呢三隻single度

有冇wilco fans? Jeff 今日出咗隻solo不過d歌睇落都係wilco嘅歌, 好似係acoustic version:

我認第一都應該冇人咁認第二

我唔係識好多, 淨係有買Yankee 同埋最新嗰隻 (因為封面 )

隻kicking television live 都好正, Wilco live 正過聽碟好多

Glastonbury 有Twitch Live真係正

仲有一個鐘到RH

起身屙尿啦

仆街真係醒左
明明天光仲要做野

我想喺公司睇埋先走

好撚難聽

唉屌我上年九月就係為左佢地特登去德國

今次有d歌個玩法同上次coachella又已經唔同左

屌 Idioteque 呢段
以前radiohead邊會做呢d野

遲d 睇返先

係假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠
樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹樹 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2017年tour開始改做咁

今晚Thom狀態一流

我16年9月睇仲未有
個尾仲要越推越似Niggar Jigsaw Falling into Place個tempo

以為佢直落呢首興奮到我 點知唔係

jigsaw都好耐無玩啦

國際牌新碟預演

撈緊國際牌餸汁

LNZNDRF

屙完
再瞓過

vpn刀吾sick用牙

我咪大買家

好多新歌

High violet死剩Terrible Love
Daughter of Soho Riots番生

trouble will find me

不過到正式tour 應該會平均d

正式tour應該多十首左右
我想起碼bloodbuzz Ohio
Conversation 16
Mistake for Strangers
Slow show
Mr November出番黎

屌
隻Ride今朝送到過來
乜件Tee咁撚細件嘅

同新碟結他聲一樣縮左水

十一月大佬點會冇 傻撚左?

咁都縮水

想問下有冇巴絲可以推介下有冇d 似future islands 既band推介

已經狂loop the far field 同singles呢兩隻碟

bookmark 左幾日都無睇過

Bookmarked 今晚聽先

太耐冇聽 唔知點解感覺唔同左聲

Vince Staples - Big Fish Theory

好撚好聽

利申會寫

今次條褲又唔知要除幾多日先見到巴打篇嘢

諗唔到

正啊呢隻

呢兩日聽下先

Franz Ferdinand, Arcade Fire 啱唔啱聽？

Overlake

Shoegaze

仲病梗 訓著聽

cut copy, naked and famous, 甚至對上一隻belle and sebastian 算唔算

差唔多首首都正

The National ----> The National covering Megadeath ------------> LCD soundsystem ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------> The xx ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------> Dear Jane -----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------> Cigarette After Sex

下個post加呢段野係頭post

不服來辯

我噚日終於聽CAS, 都係聽咗幾首就轉碟

試試先
Future islands 未去過Asia 巡迴
好想去聽live

隻碟得幾首歌，聽到咁後你都算幾支持

6/10

應該會聽多一兩次, 噚日狀態唔好之下聽

daughter - not to disappear

我都要煲下佢地, 到時睇the national 係佢地 support

唔知點形容呢種少少dark冷冷地既style

ambient有冇邊隻碟推薦
呢排訓教唔想聽啲嘈野

Brian Eno - before and after science

By the river 神曲
聽完真係成個人好似積咗成年口德咁 成個人慈祥晒

我諗我明白嗰種感覺
就好似懺悔一樣

咪就係通料既煙dee 福
仲想點形容

其實我對佢地既音樂冇乜（負面）意見
係對佢地衍生出黎既煙dee迷有意見d

ok學到野

啱啱出嗰陣聽過好似悶悶地就 unfollow 咗, 而家因為睇show想俾多次機會

唔係支鳩哥
上年華盛頓有隊叫 Pure disgust 既正撚到痴線
最痴線既係name your price

咁即係咩意見？

可唔可以解釋下

依張正
有機會返香港會淘一張返黎

追返依幾日先推得咁撚快
點解你唔post泡菜野
我成個post最期待就係你d泡菜野

一個字
偽文青
兩個字
Hipster
三個字
依
食撚屎啦屌你老母

我諗我明你講邊d人, 我fb或者身邊就冇呢d人, 不過我聽開聽煙dee嘅fd就唔太buy佢地, 我就剩係聽咗半隻碟, 冇乜感覺

一開已經係following

我肯定你之前post過

整親條頸, 郁唔到, 好痛, 乜都唔想聽

可能係好事都未定 就好似有人因為向西而走去睇村上春樹咁 都未嘗唔係推廣梗文學呀
講真 大把聽真indie嘅扮晒與別不同咁啦 仲撚嘔心過以上啲咩偽文青死hipster

我聽歌就冇咩indie唔indie
最緊要係啲歌代表緊我嘅世界觀、或者我認同嘅人文情懷
所以我可以好多嘢都啱
都可以好撚挑剔

肯定你話緊我 人身攻擊正仆街

做乜

CHOK親?

激戰完？

你預半個月啦

Btw
除左先講

應該係, 但唔知邊一下chok到

今朝起身都冇事,而家上落床都要幾十秒, 廢中

同隻手內戰啊得未

I know that feel
見過偽文老中青排隊遂個行埋去edvard munch張畫《吶喊》扮吶喊樣影相，但佢地其實完全唔知到當時嘅展覽場內，呢張畫機乎係最差嗰張。呢個世界太大太多好藝術，做咩事要打完卡就走

你預半個月後
我外遊緊冇帶耳機又冇買上網卡
我追post都要人手抄底返你地share左嘅碟名，之後先再搵返黎聽

好古代feel

人手抄

我經常戴耳機瞓覺，打側瞓。第二朝耳仔同條頸都會出事

抄完會比較記得
利申冇抄

有咩問題用手機一邊睇連登一邊search album好麻煩。我左手捽電話右手揸筆寫字方便好多，可以寫到成張list。
我地再唔搵機會寫下字就變廢人架喇

我都好驚就黎唔識寫字
所以每日都堅持練下字

左手玩電話但右手唔識寫字

半廢

我做過喎 幅野黎過香港咩?
我排排下隊 無啦啦變左前面母女攝影師 影完捉返住我影

屌 Since I Left You唔撚做直播

一講即有。
Edvard munch神聖不可侵犯
我為左佢特登去oslo, bergen全世界收藏得最多係呢兩個城市

我係Oslo national gallery見到
一直以為係munchmuseet入面

即係你講解munch room啦下嘛?

@國際牌

起身屌西啦！！！！！！！！屌完再屌呀！！！！！！！！

村上咪又係二線野，班人咪睇完村上就算

佢地喺收左皮廿年之後都各自出返隻碟好開心

一砲過聽曬佢地

聽日再開LP版聽

都係嗰句 三巨封面都柒

ride new album cover is the worst

MBV果張幾靚呀
買膠仲送隻cd過你
幾撚有良心

屌 聽親national都fing到小兒麻痺咁

我連擰一擰個頭都唔得, 唔睇lu

我除咗slowdive嗰個冇乜好感其他都ok

係啊

我就Ride果隻麻麻地 得呢隻無動力買

已經自動ignore個封面，反正大部分專輯都表裡不一

睇完National好抗奮
傾開唔差在 反正都係我開的頭

早排係一個攀山post都講過類似既說話

其實所謂藝術/任何專門 對好多人真係無價值無意義
但亦唔代表d乜野 只代表人地無興趣 唔需要誅心地人格謀殺

影嗰d打卡相係因為大把人post既唔係藝術
而係 "旅行"

嗰d往往亦係大眾同攝影者唯一認知既符號

何況嗰堆人 包括所有類hipster分類者
佢地既圈子/ 影響力都唔係 "真嗰個圈" 入面

除非係 Hocc以為自己好熟個scene出去9up
某音樂page亂抛書包講Grime
或者山野女生亂教人行山呢d影響到人要屌就另計

如果唔係 理得人圍爐?

曾經 (而且for a very long time) 我對電影音樂都有強烈潔癖非常不齒呢d人

但其實跳入人地個爐屌人唔識貨
廣義上同中國翻牆週圍講中國是最好的一樣咁on9

「又要公眾認同 又想風格小眾」 (歌詞from黃偉文)
係好多indie友既寫照 而且indie友由其嚴重

我咁樣講
如果聽歌/ 藝術鑑賞係一門學問

咁你識人地唔識係好正常
而如果聽歌/ 藝術鑑賞係有客觀指標

咁「識貨」呢樣野亦站唔住腳 因為係老馮同應該
就等於無人會話肥姐靚女一樣 (某巴打現實講過)

「不喜歡一窩峰的 不獨特不玩了」 (同一首歌)

到左個個人都識 可能就唔會咁鐘意
而如果你真係鐘意 真愛更加唔會理人點睇

而家唔會睇唔起人地 "唔識貨"了 平時假膠嗰d唔計啦

Sit down be humble
正如呢個post 大家睇大家既推介
係因為人地講野有紋有路說服到你去嘗試

而唔係十幾頁屌緊dear jane垃圾大家臭味相投吖嘛

我係會俾hipster屌返轉頭唔識野
就係影響到我心情既我先會叫佢地hipster
影響唔到我既
話知你yeezy 四百四啦

都係果句啦
我對音樂有熱情 會廣泛接納任何音樂
我係什至乎會去睇MAMA既人黎

但硬係有人會挑剔我聽既野懶冷門 硬係會有人覺得我目空一切
緊本最目空一切既就係果班不思進取圍爐既人

其實唔係好睇得明 要睇幾次估下你嘅意思。

我覺得，
如果真係鍾意嗰樣野，影返張合照都好正常。
如果張畫出名到變成旅遊景點，合照更正常。（我諗作者都會感到好恩惠。但係，作者喺精神崩毀時所創作嘅野畀人攞黎開玩笑，咁我諗佢會好唔開心。 ）

好同意你嗰句sit down。
我眼光好狹窄淨係鍾意幾個artist，聽歌又淨係聽韓文咁滯。我覺得自己真係好井底
入黎呢到學下野，又出去公海睇下個世界發生緊咩事，兩邊都好重要。

另外我好想知道你點睇電影音樂，有冇得講多少少？

小弟我飲kpop奶粉長大的

睇得書多既人會feel文學上係有個接近共同既標準的，所以比較容易分到咩作家係接近咩水平

村上唔係佢D野簡單易明又好似有D野咁根本唔會上到神枱
不過要明白個人鐘意既作家未必係偉大既作家，因為閱讀經驗可以好私隱(讀好多書既人會明我講咩)

反而音樂同畫真係好個人化而無公認標準，就算肯擴闊眼光不斷試新野，到最後可能都係只係分到鐘意同唔鐘意某類音樂

@仆街

呢期精神好差，冇睇

呢set勁

絲打，我基本上是支持多啲人接觸藝術或indie的，你睇我第一段就知
你講嘅人永遠都存在同佔大多數，無可避免的

小白識波喎
哩啲就正正喺我最想屌嘅人

新手留名學野

聽開trip hop

屌 哩個po入面最明白我講咩或者最接近我睇法嘅竟然係你 而唔係絲打

寡人笑撚左.jpg

巴打同國際巴哩啲就係境界，係我覺得一個所謂聽indie要有嘅要求
Btw 希望你無覺得我屌9你目空一切
我上面quote係話你 提及 嘅hipster
我就最討厭人不思進取，識睇春機啦識聽indie啦，就好撚巴閉啦，唔再發掘吓春樹最愛嘅美國文學或者自己愛嘅indie受到咩音樂影響 又或者開始睇唔撚起本土嘢或者流行嘢

絲打買咗:飛未？

我唔係話連登或高登既indie post既巴絲
而係現實面我接觸到既人
不過我依家要努力搵錢 唔會亂咁係現實得罪人
先係到做下鍵盤戰士

我仲係型開
係現實都成日屌9啲柒頭 所以撈唔起

依點我唔明
讀書果陣我睇好多書
覺得文學係藝術黎
好難有個標準

不過我雖然唔明
但又好似好勁咁
等我得閒諗下先廿

應該話，文學無標準，但我覺得一本文學算唔算偉大就有個標準係度

但我認為經典唔洗係純文學，亦唔一定要偉大

搞錯呀 咁都要估

你可以話音樂電影好公平
因為黃修平同黃家衛睇同一套戲都係要120分鐘

音樂同理
但飛行時數高唔代表又唔代表一定有料

聽得歌多睇得多戲 唯一係肯付出時間 即係得閒囉

清唔好懶熟 我同你睇法唔近

唔知有無get錯 不過作為9upper都照吹返兩嘴先
文學無標準--我諗你想講嘅係體裁，例如流行文學、武俠小說算唔算文學之類，我個人就唔太care體裁而只重視本質，類似左膠講嘅沒有誰比誰高尚 老老豆豆，我喺唔少漫畫或者武俠小說得到嘅嘢唔少得過來自嚴肅文學或者藝術
一本文學算唔算偉大就有個標準係度--哩個就一定有，不過我唔係文學院出身，留返俾巴絲答

痛到要搽白花油, 真係廢老咁

I know dat feel bro

冇咗pink rabbit
d新歌得唔得?

你話你病咗? 咩事?

得

我哋雖啲連登小強 訓咗兩日無事 宜家去咗圖書館打機 同上連登

新歌暫時guilty party最有印象

盲人唔該去睇眼

藝術有咩標準都係人定嘅啫
時代唔同又有唔同睇法

文字又好 音樂又好 畫又好 影相拍戲乜撚都好啦
根本都好難分高低
每個人都有自己一把尺
就算多人鍾意都唔代表佢真係好
講真咩係藝術大家都未撚清楚啦

哲學家講嘢係唔同啲
一嚟就講出重點

我會窮盡一生去追求藝術

呢個真

咁即係咩係藝術

返去重新讀過小學啦，成日問絲打啲on9問題
老老豆豆，呢啲答案你可以上維基，但想搵到最真實嘅答案，其實最應該問嘅係你自己 仲要不時咁反問吓自己
利申：9up

咁以後仲可唔可以笑9事後煙？

生存嘅非必需品
生活嘅產物
即係冇佢你唔洗死
不過佢可以係你人生嘅意義
(鳩up)

依家班偽文青好多都係架，睇完幾本高登故，頂多睇埋村上就日日打JER覺得自己好識文學，講真我依家又費事笑人，但文學世界咁大日日J埋啲二線野我覺得好可惜囉。

呢個係嘅，莎士比亞果啲劇都係比人屌係果個時代，艾略特就二十世紀文壇出晒名架啦，佢有三個人特別推祟，歌德莎士比亞但丁，不妨用佢果個論點做標準：

這三個人的作品我們發現有三個共同點：豐富、宏博、統一。豐富：他們的著述都頗為豐碩，而且他們寫的東西都不容忽視。宏博：我指的是他們的興趣、同情和理解的範圍都非常寬廣。他們都具有廣泛的興趣、普遍的好奇心和比大多數人更大的涵容量。別的人或許多才多藝，好奇心永不泯滅：但像但丁、莎士比亞、歌德這些人的各種興趣和好奇的共同特點卻是統一。很難給這種統一下個定義，只能說它們各自給我們的就是生活本身，就是從歐洲某一特定時代的某一特定人物的某一觀點所看到的世界。

其實無話無嘅，任何藝術我覺得有個原則都係創新，先唔論玩得好定壞，但唔創新一味食老本係文學史／藝術史根本唔會有一席，我睇法。

一起身就有好多腦震盪嘅留言 成個人醒晒

can't agree anymore

出色既作品可以用很多標準來評價
而偉大既作品必然係有創造力 但後世有深刻啟發性

今晚同 @國際牌 食生日飯 有冇清想出黎恥笑佢

同意創造力。
但不同意創新。
很多人混淆新與異的分別。

鳩白點睇debussy

會唔會唱唱吓happy birthday to me 嘅時候有人拎啲碟出來賣架？

啲oh jeremy corbyn仲大聲過球場啲glory glory man魚拉突

補返條link
琴日睇嗰陣聽唔到嘅

左膠大本營

好想知投左tory嗰啲當時反應係點

我都睇緊

睇相都覺得柒到打冷震

Happy birthday to me~~~~

今晚去邊度威

Hb

有三位俊男相伴

咁快食完趕返屋企睇michael learns to rock?

happy birthday

生日快樂
呢個星期咁多人生日

聽緊 zedd umf 2017

多謝

同三位俊男食餃子

食完去碧洮澗

我認為偉大既作品會表現到時代精神，同時於調性上有別於其他作品。

鍾意肥蛆果位巴打送嘅生日禮物

有生日禮物真好

Bound ??
好開心阿有生日禮物

連登有愛

恭喜你

聽OneRepublic啦屌你

呢兩首歌真係似到十足十。

真係幾啱聽

vince staples - big fish theory

古典野自己聽,自己睇書最好講真

男神

我J Maroon 5

我J ONE大陰唇

我暫時仲未聽過呢三隊嘅歌
有冇邊隻碟或歌可以推介下？
要耳聽八方

this love

初初嚟美國嗰陣正正呢隊band開始紅, 收音機成日播, 煩到嘔, 又難聽

唔準你咁話Adam Levine架

又係你男神啊

今晚幫朋友搶學友飛, 集氣!!

係

佢竟然會係男神
咁我會揀結他手James Valentine

聽緊supper moment 既PS I Love u

《今天營業中》林宥嘉

topic冇左indie

我下次加番囉

我愛黎明!.JPG

35xxxv

molamola

拜哂神冇用

反其道而行
買完膠先上Spotify聽番隻碟（通常都調番轉

下次洗唔洗好似Self係舊登咁加返

討論風格包括:
【Indie-Rock】【Indie-Folk】【Indie-Pop】【Twee-Pop】【Alternative Rock】
【Post-Rock】【Post-Metal】【Post-Hardcore】【Post-Grunge】
【Post-Punk】【New Wave】【Electronic】【Grunge】【Lo-Fi】
【Shoegaze】【Dream-Pop】【Noise-Pop】【Psychedelic】【Britpop】
【Modern Classical】【Ambient】【Synth-Pop】【Chillwave】【Experimental】
【Prog Rock】【Math Rock】【Slowcore】【Emo】【Glam Rock】【Art Rock】 AND MORE.......

支持購買正版:
Zoo Records

White Noise Records

Kubrick

要
我之前搵唔番呢段嘢

vince staples 隻碟我今日聽咗5次

個AND MORE 就係俾阿蛆尹光呢d

學友唔係咁差啫，好過乜鬼LADY GAGA啦，心思思想屌閪剝左底褲係鹿仔飲歌嚟。

唔加INDIE真係搵唔到

呢個post應該都會好快爆

因為我入左黎

有無人有聽9m88

又幾正

有阿 我幾中意佢把聲
九頭身日奈

thom bb啲歌spotify冇

呢隻我非法下載搵返嚟

Tomorrow's Modern Boxes 反而唔太啱聽
搵日聽多次先

你地都冇用apple music?

The Internet - Girl

android

thom yorke 我都好少聽不過有買頭兩隻

冇, 用開spotify

so on9 me
我手機都係android，但因為手機淨係用蝦米黎聽歌，所以唔知道原來係android機係唔可以用apple music
頭先用ipad search到有thom，所以好奇一問

CinQ.
by ESTi

今朝返工聽咗半隻，聽聽吓訓著咗

same
btw $4.9三個月premium個offer好似就完

開新AC加第2張卡得唔得

蝦米有冇thom yorke? 冇我可以放上嚟

你對得起國際牌嗎

我俾緊$15usd/6 ppl 仲要信用咭半價一年即係一蚊一個月

唔清楚

family plan最正

蝦米好似有齊 仲有得「合法免費」下載

我畀緊48蚊一個月apple music

其實國際巴算唔算哩個po嘅首席打手？條友9up幾句就吸引唔少巴絲聽嘻哈
利申：小fan屎

都唔係嘅, 其他巴打post 嘅我有d都會聽, the avalanches 都係作功個案, 其實佢地咁出名係我之前唔識啫

夾family plan囉
btw啱啱開始左4.9

佢係呢個post最肯寫評語嘅人

你地可以啊, 我個plan嗰五個完全唔識對方

我講嗰啲可以唔洗特登聽，因為真係此時此刻播，唔係我想推介 如果隻碟真係好正，我都會吹返幾句嘅

我用梗premium,是未可以share俾人？我唔介意share俾學生妹的

share 你係指開family plan然後invite 佢? 可以

如果係學生妹俾埋錢又點話

今日攰到撚狗都無心情

女朋友迫我聽Britney Spears 同Backstreet Boys

其實呢d都仲可以叫做nostalgia, kpop/canto-pop我真係接受唔到

不過冇女所以唔會有呢個煩惱

你女朋友好taste

多謝支持

一齊唱：I want it that way~~

屌 有聲嘅

As long as you love me~~~~

中間嗰個係乜水？唔會係Thom Yorke呀？

老老豆豆 哩隻碟我都有
唔知Muslim巴打有無？

當年sing con參賽曲

跳成咁，未睇過都估到係Yorke神

哪來的自信？

冇買過BSB但有take that boyzone

當年music 考試考唱歌, 自選歌曲我唱the verve

哩隻我細佬買，當年真係黑店日日播，仲勁過宜家啲G龍

Btw 90後都會識BSB?

好好聽 好中意

你都On9 毒撚先要自信
正常人無端端做乜冇自信

你一個唱晒定四五個一齊唱？

五個啦

當年Sing con 我啲同學上去唱中國的巨龍

仲要跳舞 巴打有料到

我咩表演都無玩過 垃圾廢中

亞洲神童

中六果年cover咗呢首 玩到超時俾人DQ咗

Shape of my heart冇舞跳

頹廢星期一
Yellow days - harmless melodies
Genres: 又係年紀輕輕有把老牛聲個隻

五條友上得台，就算首歌無舞跳，佢哋都會Thom Yorke上身9fing fing攪吓笑
以我食咗7年花生嘅經驗9估

最撚buy呢啲 搵日聽吓

18歲咋喎

但點解呢首harmless melodies同其他歌把聲咁唔同

Massive Attack - Mezzanine

上年定前年隻EP都好聽

我早兩日又係拎返BDB ,No Doubt 出黎聽左成晚

中年危機？

第一個睇既concert就係後街男孩

啱啱搭巴士返屋企果陣突然諗起stereophonic, 感覺好似無咁老
So maybe tomorrow ~~~~~ I find my wayyy home~~~

我都想睇下
你會唔會去睇小甜甜布蘭妮

好索

真係唔係個個都carry到呢個頭

Mr. Writer, why don't you tell it like it is?

hi i am new

我睇左 hi I am mew

識都唔出奇，聽過個名就會去搵下佢唱過咩歌。
我今日先喺公園一邊散步一邊唱周璇嘅歌 呢到應該冇人識佢

乜你咁撚老餅

天涯歌女?

STAP HAPPY !!!

呢首係佢架。
不過我係唱《永遠的微笑》（走音版）

以為你會喺條街度夜上海~夜上海~咁

真係新鮮出爐

Mark底先

呢首完全唔岩feel

蝦米真係乜都有

我冇聽過有粵語版

無線有咩做唔出

Q-Tip - The Renaissance
Jazz Rap組合A Tribe Call Quest成員
任何男人有佢把聲五成咁正已經可以溝死女

聽左一次，後面好似麻麻地，聽多幾次先

淨係聽左三首主打, 感覺好麻麻

都係 Wolfgang 個隻好聽小小

佢地都回左塘好耐

都係...如果佢地唱法文歌我反而幾期待

然而唱左十鳩幾年都無幾首真係法文

我好鍾意Alphabetical

我家姐有免費飛睇Britney唔預我

出門口想剪頭髮不過個stylist冇返

呢隻真心麻麻

講到咁9 反而想聽吓

Nine Inch Nails in Twin Peaks

Au Revoir Simone in Twin Peaks

個cover art係咪宜家Radiohead回望既樣

你講乜嘢
pablo honey世界第一

interpol "our love to admire" 出10y 版

我覺得呢隻佢地開始唔得

Vanum

Black metal

好撚熱 點住人呀？

Black metal
一陣聽

講起black metal, 呢隻碟我都聽左一排

Les 唔識串個定位好模糊
又似shoegazer 又似post rocker 又有doom
係prophecy pro入面佢又black 唔晒 應該話完全唔black

Save咗

完了 晏d去探外公外婆 心情舒暢

TV GIRL - FRENCH EXIT

Indie Pop

愉悅既時候聽依張會更愉悅

有啲tag都完全係無black, 見shoegaze post rock多, 其實我都唔係太識分, 應該係叫doom ??

Mitski 啱啱公佈咗十一月尾喺日本開show, 唔知會唔會去埋香港呢

Mitski - Puberty 2

依張有冇出過實體？

Mayhem 或者Bathory果類就係純black metal既band
聽完你或者會分到個分別
Les 佢有運用少少手black metal 技巧 但唔足以落tag
正如你都唔會話Mono係玩classical 咁

不過我覺得genre就唔洗咁執著
好多時都六國大風相

好想睇 可能去cock n flap

佢都幾索

我女神索啲

Joyce Jonathan- Une Place Pour Moi

AO? Joanna Newsom? 汪阿蛆?

請投票

才女, total package

呢個post出現得最多嘅musician非阿蛆莫屬

下個post出少啲

之前有巴打提過other music, 間嘢執嘢啱啱一年,而家有production company 籌錢拍一套關於呢間舖頭嘅documentary, 期待

呢度有trailer, 期待

Moses Sumney - Doomed

終於等到佢出第一隻碟嘅消息
仲要係Jagjaguwar同佢出

矛，得iTunes (好似係）

咪我
返親去探外公外婆都實會去買野
我全部sonic youth既海報同大部分ep 都係果到買
不過拍documentary 我覺得係把撚

我都喺嗰度留不少腳毛, 可惜我開始買膠唔夠兩年佢就摺咗, 相逢恨晚

我都有興趣睇下佢d 歷史嘅, 譬如邊個未成名喺嗰度表演過, 應該有footage; 同埋十幾年前animal collective 成員喺嗰度做兼職呢d軼事

個隻幾好聽, 但佢地個陣時好似仲係試緊唔同野.我對 genre 冇乜研究, 唔知啱唔啱

PINE - PILLOW TALK

Emo/ Shoegaze

因為new noise magazine 既推介我先開始搵佢地既歌黎聽
總共三張ep 依張算係佢地最正統制作既作品 另外兩張車庫味好重

玩得非常乾淨同優雅既emo
唔錯

淨係記得有集fifa 有wolfgang既歌我玩親都中果首歌

嗱 講還講唔好貼相

冇乜印象, google 左都冇 result, 有冇人知係唔係 armjustice ?

1901/Lisztomania

or Rome

KADHJA BONET - THE VISITOR

Pop/ Jazz/ Neo Soul

我外婆鐘意聽 我老豆鐘意聽 我鐘意聽
所以我會話依張係一張perfectly balanced 既作品

唔記得
我淨係覺得好炆
因為我覺得依類vocal好撚作狀好難聽

頭先提起Mayhem攪到我又心思思想聽返條痴線中二病傻佬hellhammer 手鼓

啱呀 唔明點解咁紅

我都唔識欣賞不過好多人鍾意

此時此刻，沒有在播放。
只係諗起呢張個封面，想搵返黎j吓

呢兩張9分：

好難得你post既韓國野我係有聽過
有個朋友送過隻透明膠俾我

6月28日 準備J Cornelius

好想睇一次Mayhem live

又攞女神出嚟供奉

Joanna Newsom "Ys"

一路聽佢嘅歌一路睇歌詞就好似一路睇故事書咁, 腦入面構造一個畫面出嚟

佢嘅歌應該喺spotify/apple 冇

好介紹

全球公司大災難 開唔到電腦連唔到wifi
唯有聽歌渡日

電腦大爆炸

唔怪得知IT狗又remote scan我部電腦啦

日日都係到virus scan , scan 到我部機開個file都等半分鐘, 都係死

韓國好多文青聽佢
我就j封面多

蝦米

呢幾日咁靜嘅

夏日炎炎正好眠 仲聽咩歌呀

我都唔知聽乜好

仲未整完電腦？

未喇 返左屋企home office

聽住王傑 nostalgia 下先

人型剪咩髮型都型

圖呢

一定係講緊我 今日係呢個髮型

男人老狗你呢啲髮型

吓? 你喎 認真呢?

諗起某band bass手

咪就係佢咁囉

我諗住咁都幾型

程壁 - 我想和你虛度時光

唯一一個我接受到既大陸妹

點幾起身 出門口剪個頭 食個吉野家
咁又一日

叻喇叻喇

我竟然有聽過佢 但印象唔大

computer not ok

我宜家係trouble will find me頭

中間分界

life is treating me unkind

The Gods "Genesis"

好似無咩點聽過 哩隊是未聽keyboard?

想講人柒咩髮型都柒

唔使形容咁多嘅

你可能未聽過隊band 因爲佢地好短命 （講隊band唔係d人), 但你可能聽過佢地d歌, 聽下looking glass

我一個月剪一次, 我個頭一留長就好柒, 雖然短都柒

原來你係金仔

我聽過佢哋 個名 不過無買過佢哋啲碟

我明 你係慘d既

我一留長髮又係好柒

唔準你醜化我男神

樓鹿有理

御宅MOBB : 御宅 - OTAKU MOBBIN'

樓主話你靚仔喎

邊撚度俊啊

當自己金城武
其實你都金嘅 不過係八兩金咁解

一路做嘢一路un

Moderat - Moderat

點解pitchfork咁快刪左the national個set
屌你老母想放鬆下都唔得

當一個人踢波都帶四十幾萬撈去既時候, 我發現我真係同個社會距離好遠
Deafheaven - Sunbather
Genre - Blackgaze

個古仔仲有下文

黑警

哩班友老是常出現

Hell Is Round The Corner Part 2

韓仔靚野：
封面8分，主打歌<서울(Seoul)>個mv5分(呢種mv太易整)，好似係講異鄉人嘅孤獨。
不過隻碟入面幾隻歌九唔搭八咁
Thornapple - 서울병(EP)

見到band名有種估佢唔到既感覺

屌你老母 好煩呀
點解咁多野要搞

d email真係煩到我爆炸

你地幾時先肯玩返 明明新album trailer已經出左幾年

咩黎架係??

"Born and raised in Israel, Avishai Cohen has often combined Middle Eastern and Israeli music with both electric and acoustic jazz."

留名跟進

The National嘅fans係時候聽新歌喇

好想聽佢cover megadeath同drake

同場加映

Actress

Electronic, moody, hypnotic

好想9跳吓

出十週年版 shut up and take my $

十年老咗好多

估唔到佢以前係punk bank 出身

btw隻碟連shipping 要£34

宜家講咩都基本上用十年做單位

唔係metal 咩
佢隻At The Borders Of Arcadia 明明係metal
另外一隻好似係叩fighting shit 出果隻我記得係hardcore
果隻碟我老豆有係舊屋聽過

Uncle都有聽嘢

晨早起身終於睇左pitchfork 個shoegaze list
點知一碌50就見到Xinlisupreme 隻Tomorrow never come
依隻碟如果係入noise list 肯定one of the best 之一不用懷疑
但入shoegaze 我就 R晒頭

我老豆聽得多過我雜過我
佢痴線好多

咁可能係佢punk 同metal 都有夾過

個list都出左大半年你而家先睇

我見到呢隻都唔撚明

但睇勻都唔算真係十分奇怪
係四十幾有Nothing隻新碟我覺得好鳩

SUGAR PLANT - HAPPY

Slowcore/ Shoegaze

(唔好問我點解上傳果位仁兄要擺依張圖 我唔知 ..)

我諗大部分會將佢地隻 Hiding place放入不被提及好shoegaze作品之一 我認同 不過我對依張抱有特別感情 認為依張先係佢地最好聽既碟

一半slowcore一半shoegaze 聽得人好舒服

Sugar Plant

其實佢地入左virgin babylon 之後從左良玩返溫柔野
算係玩得唔錯既shoegaze
但Tomorrow never come就真係好令人誤會

個問題係佢真係揀緊shoegaze
擺一隊日本band入去黎計 具代表性嘅應該唔會係佢地啦下話

呢d老土野真係要睇心情
平時都冇聽得咁上

睇完六七個國家既alpine club terms/ member benefits/ insurance coverage etc.
真係死左唔少細胞

頭都大撚埋 應該搞撚掂

寸嘴巴打去完會唔會寫遊記？

個人心水係依隻 不過唔知有冇代表性

又想揀supercar
不過太重j pop 味應該唔係太多人鐘意

睇住佢愈老愈靚仔

我年年都會回憶一下自己十年前最鍾意聽嘅嘢
發覺經過那些年之後仲留得住嘅嘢真係好少

做咩又 經過那些年 突然間有啲想嘔

其實岩岩先返黎冇耐
一路都想寫 不過太耐太多相會死

呢兩隻都係我的心水來
點都好過tomorrow never come

G持 想睇

the national 首新歌

巧巧天

普通咗啲

嗱
我唔準你咁話我隊天團㗎

都唔知幾撚好聽

吓，咁快去完瑞士？

開定先
睇個勢大家聽朝之前都推得爆

【LIHKG】【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯VIII

正到喊
頭兩首single已經好過上隻碟大部分嘅歌

之前流浪左半年
三月尾先返香港

冇嘢好得過paint rabbits

1001

Pink Rabbits簡直係所有男人嘅死穴

膠刀費事俾

Mr. November

諗起obama

Terrible Love

嚴禁討論汪明荃

句句歌詞都到肉

李紫昕

要討論嘅話好喺本post 1001之前講哂佢

明荃實亡

李紫昕絲打去左邊
我喺手機台明明成日見到佢

昆德拉cry baby cry

squalor 維多利亞

d鼓聽到我扯

有無IT狗？
想問有無方法check到電腦或手機send梗咩嘢出街同連咗去邊？

Brainy

啲鼓聽到我扯

一嚟就叫人狗
有都唔會幫你啦

我呢幾個月都係聽緊卡拉揚60S同70S果兩SET
勝在乜都有

咁我聽日自己問Bill Gates啦

iPad wallpaper用緊The National
一開機就見到佢地

更何況indie post個個成功人士
點會有
就算有都suckerburg billgay嗰種啦

我岩岩經過條街叫 卡拉揚街

係呀，條友真係好撚寸，未死已經有卡拉揚節。

indie post 個個都廢中/青, 邊駛有嘢做

卡拉揚

Arcade Fire - Signs of Life

咁佢優缺點係好明顯，偉大指揮呢個地位都無容置疑。

要樓鹿召喚佢

頭先諗去佢嗰邊吸下佢靈氣，點知大風雨咩mood都冇晒

見到紫昕姐姐我通常又會諗起Harry哥哥

我注意力集中左喺你啲app到

哩條友係未同時指揮兩隊交響樂團玩Mahler?

有冇link

10日都唔駛就爆

spotify咪有,你打karajan就搵到

好多隻

總共八隻吖嘛，唔係做乜聽幾個月都仲聽緊。

全部都係初學緊

我搵唔到
係 compilation 定album到?

講起卡拉揚，細個時行碟舖有個阿叔無啦啦行埋黎同我講叫我咪鬼聽卡拉揚，佢話以前錄音枝咪好垃圾，叫我要聽雨果錄音